擺低一個尋日遊行嘅好人好事

行緊就中暑嘅時候有個人比咗支水同遮我仲話唔洗還

自推

琴日見到有幾個妹妹仔喺sogo對出行行吓
要趕翻屋企食父親節飯
隔離就有個男仔好好心咁
代佢哋將幾支白花帶去太古廣場

身邊d人會主動share退熱貼

尋日見到對母女拎住個大膠袋同手套
一邊行一邊執垃圾（紙巾，反送中單張）
我望左兩眼 之後佢地對我講 廢事有機會俾人抽秤
唯一可以做就係全程企佢地後面
廢事佢地痞低嗰時俾後面撞到（天后到cwb個段）
多謝你地

琴晚收工自己一個出去想獻花比義士 但唔識路
見到一個男仔影緊遊行相 我就走去問路
佢唔只願意答我 仲親身陪我行去